Desafio Técnico
==================

Implementei produtos e pedidos, a fim de criar uma regra de negócio mais próxima de um caso real.

No módulo admin, usuários com papéis administrativos podem criar produtos. Também podem visualizar pedidos realizados por usuários (módulo app).

No módulo app, os usuários podem fazer pedidos especificando um produto e quantidade. O valor então é calculado. Além disso, podem listar/visualizar produtos e pedidos.

No módulo app, um usuário só tem acesso a pedidos criados por ele pŕoprio.

## WaProject Api Base

[![Run in Postman](https://run.pstmn.io/button.svg)](https://app.getpostman.com/run-collection/f109c9a8c09dd5e648dd)

Utilize o VSCode, já está configurado com sugestão de extensões e debug.
### Tecnologias

* Node/Typescript
* NestJs (Framework)
* Docker
* Objection (ORM) / Knex (Query builder e migrations)
* Mailgun (envio de email)
* AWS (envio de email/s3)
* JWT (tokens)
* Bcrypt (criptografia para senhas)
* Sentry.io (log de erros)
* Pug (templates de email)

### Iniciando um novo projeto

```bash
# install docker https://docs.docker.com/install

git clone git@bitbucket.org:waprojectbase/waproject-base-api.git
yarn install # ou npm install

node ./init.js

[sudo] docker-componse up
# levantará o docker com o banco de dados e a aplicação.
# Ele aplicará as migrations/seeds do banco e depois dará watch nos arquivos
# e iniciará o node com a api
```

### Para mais informações veja a pasta ./docs